ipad 點揀

有冇人放ipad pro 12.9 1st gen?

買呢個仲買A9X
人地用咗幾年先收嚟用 電子嘢...

比得呢個價錢買ipad air 10.5 仲好

好唔好用

真係好難揀得落手...
最緊要夠淫同唔貪錢

Air得單邊喇叭 冇120Hz display 不了

iPad Pro 10.5先係明智

啱啱上U但仲未買電腦
見到啲人iPad當電腦用 好似幾方便
Air又唔太貴 Ching有咩建議

No money = Ipad 2018/2019

Hv some = IPad Pro 10.5

Rich= pro 11/12.9